去左食反送中小店中大伏！3

叫左鄰居漢堡和雞扒漢堡跟set配雙色著條和汽水
讚好facebook送caffe latte一杯 有去讚好但暴徒係唔需要你地施捨既 飲可樂算

鄰居漢堡-味道同價格都屌打burgeroom同附近既burgermanjuicy牛肉漢堡扒加上焦香既罐頭菠蘿 配以煙肉芝士中和甜味 仲有秘製醬汁 巧巧味呀個bell皮都有烘乾 呢啲先係真正既burger呀
雙色薯條都值得一讚 啲蕃薯條同薯條連皮同有薯味 全部都外脆內軟 應該係用新鮮蕃薯同薯仔整$18好抵加 屌打mos加廿幾蚊先有既薯條
不過份量又係好多 又係食到好飽

香草雞扒漢堡-朋友話雞扒好大塊但有啲鞋 不過香草味濃 整體味道都唔錯 薯條好正
唔想食漢堡既話 晚市六點開始有8-10安士安格斯牛西冷餐 $148包薯條 沙律同飲品 我以前食過 都幾抵屌不過會得薯條無蕃薯條

大家一齊懲罰啲罷工偷懶既暴徒 一齊食到佢地抽泣

鄰居

網址:
地址: 長沙灣元州街162-188號天悅廣場地下A8號舖
電話: 37020958

附近仲有蛋香烘焙 賣雞蛋仔夾餅 同枝裝自家製既飲品 仲有串燒小店 吉寸 價錢平服務又好而且用心製作 不過一向都多街坊幫襯 想食最好訂位 同樣非常高汁 想食甜品仲有請暴徒食西米露既甜一刻 店內仲有暴徒figure

蛋香烘焙

網址:
地址: 深水埗營盤街138號安寧大廈地下A舖

吉寸

網址:
地址: 深水埗營盤街132號地下
電話: 61691928

甜一刻

網址:
地址: 長沙灣福榮街218號美居中心62號舖地下
電話: 35686757

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

做打手賣廣告都唔好咁明顯啦, 擺明想膠化件事

善用不推文回覆

膠你老母 幫手推下黃店都打手

召集街坊

咁平

標題黨負皮

得罪暴徒冇得收工

呢間真係唔掂
未出名已經食過
除咗黃店真係諗唔到咩理由去幫襯

好食喎

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

pish

on9

好撚煩呀真係
可唔可以唔好用呢種呃人入黎既標題呀
又核彈又已fc又中伏
入到黎見到比你呃左已經唔想睇

我都係去開個頭搵食多
甜一刻有時無開
仲有無糖水鋪
SSP個間麻麻

push

康瑞甜品ok?食中式糖水加自製芋圓

Thanks仲有無

仲有應該得返你講既深水埗個間深深甜品
台式野飲就圓圓 賞茶同金芝龍 推圓圓 台灣人妻打理好多foodie推 以前日日排長龍 但最近少左好多人

雪糕都有西九六樓冒險樂園出面間 華

要懲罰佢哋

推黃店都唔得？

食左先講啦
鄰居都屌真係好打極有限

好撚好食喎
利申琴日先食完
七八十蚊有咁既水準仲想點

個人意見 唔知點解食親反送中鋪頭啲嘢食都咁伏
我明白你係支持我哋嘅 亦都好多謝你 但係可唔可以整得好食少少呢

對上一次幫襯已經2年前
個樣類似係咁(圖from openrice)

整體算係大個
要一層層咁食
但個包乾到仆街
仲要舊肉附送店內新鮮蛋白質蚊滋仔一隻
味道唔值得特登黎食
嗰刻我自己都Blacklist咗間野 同埋見佢新舖都廢事投訴 (希望而家有改善)
7-80蚊同區都大把選擇 自己比較喜歡幫襯其他小店
可能我命賤覺得添福好食好多

BTW南昌街三肥好似做到29號各位請盡早幫襯

正是。

你食大菇堡都話乾Cls 之前食到成手都係 btw三肥個post都係我開既

食burger 好鍾意去呢間同中環間burger circus 呢間正在近屋企同由佢開張到依家都keep到水準 btw 好鍾意佢杯凍朱

今晚跟咗巴打介紹路線
Burger好多肉汁 好檸正
薯條好有蕃薯味
燈光暗暗地 好啱毒撚
下次再食過

多謝巴打介紹！
但建議下次唔好改呢種標題

區外人表示一定要去用錢懲罰佢地

唔洗客氣

如果冇生意，而家求其講句反送中就會有

標題話中伏即係叫手足唔好去

btw依間以前食過一次真係唔會再食
行遠少少食BrianL好過

P牌打手

呢間不嬲都有生意只係推介比街坊支持黃店

Pish

中伏咁唔去lu

深深甜品都ok㗎

味道普通啦，唔太有特色同少款

認真呢 so far我係深水埗 長沙灣食過嘅都無伏
最多話無特別

我唔知佢咩底
不過好食係真既